好想做運動

再唔做運動
就黎無病都變有病

屋企做下sit up

警務人員子女關注組

跑步呼吸新鮮空氣

想去gym房 唔係無動力
自從做gym之後好少操腹肌

跑步會瘦 唔喜 打開窗咩新鮮空氣都呼吸晒